其實百佳啲飯盒好抵食

$19有個油雞脾加一大盒飯 啲雞又幾滑
抵過出邊廿幾三十得幾舊肉

你老母你估間間百佳有咩！屋企附近二間都冇得買啦

全日都有？

原來唔係間間百佳有

係 仲有豬手 叉燒 好多好正

又確係抵喎！

咁多雞

狗飯 去燒味舖食好過

狗飯

其他n餸飯平平地真係冇咩講

其實係 除咗細份啲都算係咁

凍定熱㗎

$19 呢個量同味真係算好抵

熱㗎 佢即斬雞 啲飯都係即時喺飯煲拎

起碼真係有隻雞脾你見到
記得好似有盒裝既叉燒同燒肉?

諗起taste

wa diu 好撚補喎

有陰影.
試過去華潤買炒麵粥早餐.
拎返公司開見炒麵同十幾隻黑芝麻SIZE既小強完全混合好似一開始就一齊炒埋咁.

雞飯還好 之前試左燒肉飯
燒肉皮硬之餘 飯仲水到粥咁 食到一半食唔落

幾正咁